隻usb斷咗響部機度

應該點做？
搵Apple定Sandisk好

剪咗指甲先

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

Push

用你啲指甲挾佢出嚟

你搵拓也哥幫你